十.一 國慶

好撚亂。 究竟一區定五區
和理非無懸念一區出曬， 五區可能佢哋會唔會出

究竟有冇馬跑

集中港島啦

叫五區果啲想低調過度

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

朋友send過黎
鄭少秋 决戰前夕
好有feel,十一之前一定要聽
男兒天職保家眷兒啼妻哭內心撩亂...